點解咁耐都未有人提公開新屋嶺cctv?

小心崩盤
自推10次

唔係因為冇cctv咩

冇cctv

燈都冇點會有cctv

一黎冇cctv二黎任佢拍啦

我覺得係有的
Mtr 都會直博去狗總部
呢個地方列為黑色地帶講唔通
小心被核爆

推

都冇點公開